ccsorrybingbom猜

有無巴絲細個玩過ccsorrybingbom猜 bing bom Charlie Charlie bing bom 猜...
岩岩聽到有小朋友仲玩緊 但已經變左 Sorry madam bing bom 猜 bing bom sorry madam bing bom 猜 bing bom go to toilet bing bom 猜...

到底原版係點？

都係用開樓豬講個個

手勢唔記得哂